【外判俾警賊】 機場集會嘅目的之一已被警賊代為達成

【最新】機管局：除已完成登機程序的離港航班及正前往香港的抵港航班外，其餘今日所有航班已全部取消

機場係孤島，交通衰撚過青衣
運動得以延續嘅首要條件
係要聽日仲有命出嚟
請前線考慮是否宣布機場任務達成

運動得以延續嘅首要條件
係要聽日仲有命出嚟
請前線考慮是否宣布機場任務達成

死link

so wow

人多好辦事 我地冇可能再退

[綜合各消息] 機場警方部署

日日由警賊親手封機場仲方便

目標達到，要走

咁又點

be water, 轉場啦

講真日日咁封發佢自己收自己皮
前提係聽日仲有得去機場

P牌三毛狗出現注意
不推文 負皮 離開

誠邀起底

而家永續革命啊屌你???
夠膽就係機場開火囉屌你老母
收工行都行入黎機場打狗!!!

轉

Arrive hall 近天仁嘅樓梯可落員工通道
Exit A果邊可過regal hotel
可從L6機鐵落車位搭𨋢過T2,時間岩就直接入機鐵車箱穿過去T2
有時間唔熟路嘅人搵定逃生路線！

轉場，聽日再嚟過，睇佢停得幾多日

我唔需要起你一個P牌底
入得機場就係博佢係機場出狗
驚你就咪入黎 OVER

轉場啦，橫掂連現場d便衣狗都捉到都唔夠膽做，既然係咁和理非就唔該你地全部走

去到東涌大把街坊幫手，可轉其他車出番市區

冇野要睇 你要走自己走
機場已經係最安全既地方
有膽就放 全體殺狗

唔係永續革命
而係一次俾人收咗皮
機場封得一日
封一日有屄用
人哋革命成功封機場封足一個月

有人盲左喇!!!!
要收就收!!!

真心走啦
聽日再撚過班狗好過啦

癱瘓機場目標已由警賊代為執行
請喺機場快線收皮前離開